# Гусев Александр.

## Начало (Задача 0). ОК.

**Код** - в целом правильно, но есть замечания:

- Не следует использовать библиотеки С (`cstring`, `cstdlib`) в C++ коде - ОК

- Вместо использование массива символов фиксированного размера (`char buff2[50]`) лучше использовать`std::string` - ОК. 

**Тесты** - тесты проходят.

### Пожелания

- Работу над одной лабораторной следует вести в рамках одной директории, не создавая новую папку для каждого коммита.

- Сзязанное с предыдущим - не стоит хранить в репозитории один и тот же код разных версии, это вносит путаницу при попытке его проверить.

## Тритсет (Задача 1). Хорошо.

**Код** - в целом идея правильная. Замечания:

- `operator=` должен возвращать ссылку на себя. (Аналогично: `operator&=`, `operator|=`).

- Операторы принимают int и uint там, где должен использоваться `triset`. (См. `operator=(uint)`, `operator==(int)`; непонятно, почему в некоторых случаях используется int, в некоторых - uint).

- Использование `friend` не очень хорошо. (хотя, это можно отнести к пожелниям.)

- Практически не используется `const` в сигнатурах методов (можно отнести к пожеланиям).

**Пожелания**

- Вместо `enum` безопаснее (с точки зрения вероятности ошибиться в коде) использовать `enum class` (почему?)

**Тесты** - ОК


## Робот (Задача 2). В процессе.

**Код** - идея реализована правильно (в общем).

- В некоторых местах используется `catch(char const *str)`, что судя по всему являтся ошибкой.

- Алгоритм робота можно сделать шаблонным, если заменить `Surface` и `Point` на шаблоны.

**Тесты** - пока отсутствуют.
